擊退帝吧既手足話有料爆，關中共事，入黎研究下

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

點解要做乖仔 唔停得喎
一停就清算 開始緊清喇
中共你都好信？

佢舊牙膏未擠出嚟仲可以研究啲乜

光

獨立

係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

就係話做乖仔就等仆街
一定要搞落去

又派軍糧
咁岩收到風啊乜

中共咪等住死囉
極權政府

而家只有全面勝利，同輸

做乖仔等待你嘅就只有集中營

攬抄

又係度搞分化

仲信中共？傻的嗎？

喇，你唔好反抗，最多我帶condom

嘩皇恩浩盪
不過我又乜都唔想要
淨係要濫炒

信你一成
等支爆啦維尼

五大訴求，缺一不可！

信共黨你就等仆街啦

利申
佢意思係叫大家千奇唔好停wo
一停就等仆街

點解都有人屌分化

收皮啦，又想帶風向

應該係睇到頭幾句就以為佢要我地扮乖仔

信妓女唔好？

你自己去wiki 睇下土共講過d乜，之後做左d乜，再來同我講佢offer咩

仲有好多人屌緊

習總話香港問題唔關佢事，皆因美國制裁佢在即！

做乖仔就會乖住入集中營

啲人中文閱讀理解係咪UNCL ?

信佢一成

又搵毅進仔做condom

已經冇得退 成班幻想一國兩制可以實行 一係獨立 一係送中

之後派武警取代警察，起監控燈柱，直接變新疆集中營。

缺一不可

中英聯合聲明同基本法寫明嘅嘢都要佢批

你都On L 9
又係一張圖搞分化

如果香港真係雙普選。。南部咁多省遲早起義革命

支共一早誠信破產

幫推

希望有再爆啲

Push

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比
不過重點係一定要準時

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

咪撚再搞乜撚野地區集會儲民意啦
儲都儲夠 民意不會再逆轉
係咪想又見到手足畀人打畀人拉
一早講好九月係機場月
每個周末都要入機場！

好多人一早知道中共控制底下唔會有真民主
爭取自決,真雙普選同獨立係要付出一樣代價

推左先

先推，看看

咪撚再放風叫人收手啦
唔講5大訴求
血債血還

做左實質野回應，我地先會停
邊個受你呢一招

On撚9
依家係我地揸緊你春袋啊

從一開始就應該脫共
講咗幾百萬次脫共先會有真正自由民主法治
反送中3個月條條例仲未正式撤回
期間仲割咗地俾解放軍
監控燈柱唔拆都證實唔到真係加咗料
黑警又唔洗負法律責任
官官相護根本追究唔到
要阻止呢啲事繼續落去
只有脫共
先係唯一根治香港問題嘅方法

冇用架
呢種風放左3個月啦放棄啦

今次運動對中共好大打擊，成個國家維穩操作完全敗露，之後一定更兇險

樓主cap啲唔cap啲
個channel叫我地唔好做順民啊
話共匪點都唔會畀民主我地啊

點解日撚日都有呢啲傳出嚟，人哋維尼開會點解成日都畀你收到風，又有關人士又親戚信嗰個都on9

有人放風話做乖仔就無事
食屎啦共產黨 雞仲好誠信過佢呀

收皮啦 而家攬炒啊 全世界對付緊共產黨既時候，你同我講價？？睇過咩料，垃圾匯率操控國咋，融資崩潰啦，外內債都無能力還，連蘇聯一半既號召力都無，食屎啦

9月做乖仔
10.1出黎燒支那國旗

On9 過埋老美關係法 再睇你反應先

信一班戶口入面一舊水都無既社會垃圾講既野？

屌你各國都幫緊香港
唔可以停啊

睇完篇野同睇開頭堆comment 以為有平行世界

唔好以為做順民就有好日子過啲人係咪唔識字

我都係

佢支牙膏好似未完

我翻睇咗幾次

一個無誠信既人同你講會還錢

一成都唔信

不推文

中共仲可信?
全世界比左2X年時間你證明共匪贖罪.

一係叫鄧小平番生同全世界講.
一係發生第三次世界大戰.
唔係共匪等收皮.

我諗好多香港人已經唔care中共會俾d咩唔會俾d咩
大家都知中共毫無誠信，香港仲係中共底下一日都唔會有民主
攬炒啦

中共日日係大陸吹奏港警，你仲祈望佢會追究黑警？
敢肯定會表揚仲加人工

支共唔爆，香港人唔會有民主
橫死掂死，一於攬炒，加速支爆

咪on9

十月財會黑警加人工呀

調查閪咩 信你嗰個就真係鬼

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

推

乜佢哋唔知依家香港人改咗要攬炒咩? 小恩小惠? 不了

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

不如問下仲有邊個信中共既諾言

洗撚你施捨 明明就冇撚哂錢 急住靠香港洗錢 香港人冇咁蠢 等住睇你爆呀

無路可退

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

篇野唔係好難明姐吹到有人仲話我po d唔po d lo

留言既多數都屌我叫人做順民

定係其實係鬼既分化手段黎

比撚左五大你，之後新疆模式

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表

中共信得過, 07/08 已經按照基本法有普選啦

信咩都好 信中共
有眼睇 次次都話有甜頭
點知中伏

五大訴求，缺一不可

篇野叫香港人咪撚做順民呀
唔好俾個示威停呀
明唔明呀！

睇字啦屌

屌你都戅鳩 叫我地做豬？
你傻撚左啊？

支那信得過

咁你一開頭反咩撚野送中

要唔要平息係我地話事, 共產黨仲死撐

雙普選or攬炒

你唔係post晒出嚟喇咩

source? proofreading exercise?
句句英文都有錯處既

咪攬炒囉

共產黨都好信 傻的嗎？

殺光所有支那人，我無補充

又放風
聽下算吧啦
專心場運動，點解決件事唔係我地需要考慮

補埋個頭

學埋蘋果啲衰野

仲信中共既都係on9

不如中共你做乖仔接受五大訴求
我地香港人可以再考慮同美國傾傾唔好制裁哂你地

五大訢求

睇字啦屌你

唔撚信

樓主有冇腦? 人地叫你推上連登就做?

係呀我地知中央唔比普選....而家係
我地要呀你明唔撚明

係呀唔知屌個班人係咩事

無可能
手足一定要救番出黎！
五大訴求缺一不可！

路透社咪爆咗料
5個訴求一個都唔會答應

睇字啦屌你老母

ok,袋左果兩樣先
聽日繼續出

咪on9啦
信佢老母一成都死

如果條例撤回 好多人會收貨
但我地絕對唔會收貨
收貨嘅人地你對唔對得住7個烈士 上千個被捕義士 同埋爆眼嘅義士?

五大訴求 缺一不可

你有冇腦呀
叫你班人咪撚停呀
繼續爭取呀

屌前做下閱理先啦好冇

而家係要同英美統一戰線
中共出咩關我地撚事?

都預撚左架啦 一係迫我地收皮 一係等美國出手

最後咩都無我地就香港獨立

5大訴求
唔好煩啦

剷走堆黑警再講

依家全世界都睇住，又犧牲咗咁多人
又有咁多女手足蝕底晒
唔要真普選，唔要民主
他日都一樣會重複直至2047

睇字啦on9

五大訴求

hello大家睇晒先留言OK？

等牙膏中.........loading........

睇字啊on9

win or die

今時今日仲想袋住先?

九月中？信美國佬開估派彩仲好啦

睇留言睇到我懷疑係咪大家都識中文

咁我都可以爆啦
如果平息左，半年至一年有佢地所謂嘅糖派
然後各種滲透，迫害，清洗會低調中加強

我知道我阿媽係女人

又係時候侮辱妓女？

等於你轉死性做乖，佢都唔會認為你乖得去邊

乖你老母

我好撚乖架屌你老母土共

一日被中共管治
一日都唔會有好日子過

連淋病都唔炒?
仲俾佢繼續玩?

有人急到瀨屎又出口術

慘 10個連登仔 9個唔識字 閱讀理解0分

點會有人仲信中共

noted.
清算完黑警你估我地唔會被集中營咩
唔好俾佢停嘛，明曬

六四冇死人
李鵬很偉大
共產黨係好人

睇完..........唔覺有新鮮嘢

篇野叫你咪撚信中共
個個屌話我叫人信中共
放棄再同佢地講了
有新料再放上黎

on99要人地停左先回應

你回應左咪停囉.

All or nothing. 一係老解一係普選，冇第3個選擇

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

乖你老母呀
冇誠信嘅人憑咩學人講條件？

我人到旗到

又係呢啲，唔好再推。香港人一退就萬刧不復。

推！！

9月尾都需要一個大遊行

美國已經兵臨城下
無得你中共唔比

屌柒你係咁樣都推上熱門你有冇撚腦

點解你唔撚睇字

坦白講 到今時今日我覺得追究黑警加講徹回同埋特赦已經夠。 雙普選唔係我地能力做到既事（要打贏解放軍）

arm ah

up

🇺🇸 會幫手搞掂中共
人權法一過
帝吧個班立即歸邊

咁呀, all in啦

唔會退讓！

1. 我地依家有香港人權法呢張必殺仲駛同你中共同港共政府bargain?

2. 共產黨信得住 豬乸都係上樹

結論：繼續抗爭 我要攪抄
完！

總結：唔好停
成班人睇頭唔睇尾

我求下大家睇哂成篇文先

人地係話 「我地做乖仔都會不得好死」
叫大家唔好放棄 絕不妥協

我知大家見到某d字眼就嬲 想即刻屌

但咁樣好容易比對家帶風向

點停啊 未停已經黑社會黑警治港 仲有白色恐怖文革式批鬥 停左只會換黎滅絕式清算

好多連登仔中文攞U

偽政治倒台
驅逐雙非及中囯人
並凍結有關資產予新政府

d料完全唔特別 係人都知黑警係condom黎架啦件事平息左肯定會清算佢地 係差在清算前線定冷氣房果班姐

偽政府倒台
驅逐雙非及中囯人
並凍結有關資產予新政府

大家睇字好無

好彩都有小部份人識中文

偽政府倒台
驅逐雙非及中囯人
並凍結有關資產予新政府

無其他選擇

屌你班仆街睇字啊屌

睇字啊連登仔

其實由14年開始
咩訴求都只不過係偽議題
因為中共唔倒台，香港只會一路仆街

其實唔使理其他人點諗，
總有d五毛會係度搞事，

入面言論根本不存在分化內容

係叫你地即使有甜頭都唔可以袋住先
袋、就輸一世呀屌

割讓香港or攬抄

又係講埋呢d老掉牙嘅論調

認真一問 睇過人權法內容其實都唔係話真係好惡 惡既係佢個5500億關稅

同埋而家得美國一個幫緊手 英德澳個d仲玩緊口交 要拉攏埋呢班國家先得

明明只是情報，同 個人見解黎

攬炒攬炒

千萬不要信共產黨
呢個係受中國打壓既人既結論

使鬼內幕咩呢啲

絕對唔會停
點對得住1000個被捕義士

咁叫爆料?仲以為係乜

人權法係跳板嚟
有左佢 下一步就係取清關係法

睇完張圖講的說法
777同警隊不停火上加油係好合理
停左警隊就要奶野

係就直接宣布，唔好搞咁多小動作，宣佈咗撤回同清算黑警，你估仲有咁多人出嚟咩

其實TG 投票果3個標誌，
第2 , 3個其實點解 ?

香港無普選無人權 就取消關係法
全香港攬炒 中共無得再利用香港搵錢
加制裁中共官員連家人
美國制裁有chain effect
美國做左 其他同盟國都會跟

係 一定要取消埋關係法 港共先會驚 最好趕走哂班中國留學生

但以中共一貫強硬的態度，我覺得佢真係寧願食草都要打壓反對聲音 你睇文革 大躍進 64就知 做錯都唔會認

我要攬炒

170萬人嗰個禮拜都知咩料啦，唔係話完全停，只係轉個方式做和理非都大量人被清算

如果完全停止仲得了

9月份, 只要將行動推到位比外國介入
例如中英聯合聲名失效
或者美國旗遊行

都不失為下一步示威既好方法

垃圾料 係人都知啦

槍係槍斃咁解？
藥丸=要完(匪拼)=玩完，finished

係驚trump trump連任唔到 英國起馬搞好左脫歐先得閒理我地

點解一定係9月中前？我覺得
第一 香港民主法案係會9月9通過
第二 黨慶

知自己搞唔掂, 想吹風等啲人又袋住先?

2014 等人醒等到今日
D 人話你獨立無可能, 我都係答佢雙普選一樣無可能

轉頭就做哂新疆

push

所以咪要大家Twitter 文宣

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

簡單D, 10月1先係真春袋
KEEP 住日日錫

我寧願做順民換取釋放義士同追究黑警

呢d咪玩分化同清算，你地中國係咁，唔代表香港係咁

撐落去，唔好向支那屈服

Condom仔

呢D唔撚洗講都知啦
你望吓64淨低果D人乜後果香港人就係乜後果

而泛民要求北京重啟政改

總結做一句，再宣傳出去：

「支那已經強弩之末，撐得過十月一號，佢就會發癲自毀攬炒」

咁好唔好？辛苦你啦巴打

即係有人唔還錢你日日走去追債，然後佢同你講只要你唔追佢就會還利息

大家情緒好浮躁....
流動火藥桶

利申：我都係

支共一早誠信破產
支共誠信不值一毛錢
收皮!

推撚到佢仆街仚家剷

預咗打圍城戰
唔駛旨意妥協

做乖仔？咁比人拉左既手足點？變condom?
諗都唔撚好諗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
NOW, OR NEVER

十月一號前 搞唔掂就老解加一國一制？

依家食正美國民主同共和兩黨有晒共識要治中共，要立香港人權法
你依家退讓係咪姐係叫美國唔好去立法？

2014 我地輸左
2019 我地再輸既話，就會變新疆
香港人已經冇再輸多一次既本錢

所以, 要有普選嘅可能性就只有............

咁中美貿易，究竟影唔影響結果？

閱讀能力有問題？

屌，都唔知呢個咩post黎，做乖仔=自殺

邊個係老豆都未撚搞清楚

唔好中佢計
佢夠話一國兩制 高度自治啦 咪又係廢up

叫d人睇返中共往績，中共幾時有懷柔過

其實一直咪講緊，唔可以袋住先
係唔係有閱讀障礙

Good 獨立啦唔該

中共傻撚咗？
到而家哩個地步，仲諗住求求其其有得收科？
但如果我係中共，我最多都會淨做前四項。

不妥協 不要中計

點解有咁多盲毛
中文都唔識睇

push this

點解中英唔一致？個messge未show完？

又放風
政府開始驚

信一成都死

條件咁人 學咩人講數！
Show u hand ah dllm！！

拒絕袋住先，一日冇真普選，一日都會有惡法
要堅持到美國人權法案

信共黨就仆街

以中共既思維，的確得呢兩樣嘢可以接受。

因為兩樣都不破壞佢管治權力。

中共嘅懷柔只係釣晒啲反對嘅人出黎，大放大嗚扮晒開明，最後未又係秋後算帳

香港人紅線

五大要求 決一不可

唔撚洗理支共支那條線

唔制 我要攬炒

pish

痴撚線擺明叫你搞佢10.1 啦
咁都屌人做順民

On9叫緊你keep住搞呀

總知9月都唔好比佢停
1/10我話冇人搞野都冇人信啦，快D諗下點幫隔離園個國家賀壽

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

咩叫好日子？ 貪污？地溝油？

而家話語權喺我地度呀
唔係喺對家度
咁樣袋住先 以後都唔會再成功
睇下d燈柱同教育局你就知
中共 港共根本不知悔改

The initiative is on our side, the only thing CCP can do is to respond.
If we dont insist Five Major Demands, there is NO WAY we can fight for it any more.
CCP and HK communist Government are NEVER admitting their fault, not to mention they learn from it and improve.

倪匡講過
妓女都比共產黨可信.jpg

推倒中共

大攬炒日

點會信中共
諗下點解反送中 點解要普選、獨立就明

永遠嘅真理

快d開戰喇 摺完被未呀